啟德地盤又出意外

又有工人死咗

咩事

啟德承豐道一地盤，早上9時51分，警訪接獲地盤負責人報案，指一名男工人在升高一台機器期間，突被機器夾住。警方及消防員到場，將受傷工人救出，他頭部被夾致重創，昏迷送院，惟最終經搶救後證實不治。警方正調查事件。勞工處接報後派員到現場，現正就意外原因展開調查。
From: 星島

RIP

竟然冇圖

劍虹執撚左佢啦

咩發展商 上次個field？

死得好慘，RIP，祝佢下世唔洗做中國人

同鄉會奴工
賤命
老婆又可以定期上台喊餐死

夾頭死有冇圖？

紅色旺呀 ! 樓市又 go go go 了

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問讓姐瘋吹(狗隻#124277)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

有圖 想睇？

想呀

想

Come on